{"translation-revision-date":"2020-03-13 15:55:53+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Additional CSS Class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest subtitlu, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"HTML Anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Transform To:":["Transform\u0103 \u00een:"],"Block Styles":["Stiluri bloc"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul a %d blocuri","Modific\u0103 tipul a %d de blocuri"],"Change block type or style":["Modific\u0103 tipul sau stilul de bloc"],"Block icon":["Icon bloc"],"Remove Block":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul"],"Insert After":["Insereaz\u0103 dup\u0103"],"Insert Before":["Insereaz\u0103 \u00eenainte"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Styles":["Stiluri"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Default Style":["Stil implicit"],"Not set":["Nesetat"],"%d word":["%d cuv\u00e2nt","%d cuvinte","%d de cuvinte"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Submit":["Trimite"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"More rich text controls":["Comenzi pentru mai mult text \u00eembog\u0103\u021bit"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(curent %s: %s)"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Skip":["Sari"],"Choose Layout":["Alege aranjamentul"],"Select a layout to start with.":["Selecteaz\u0103 un aranjament cu care s\u0103 \u00eencepi."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Selecteaz\u0103 un aranjament cu care s\u0103 \u00eencepi sau creaz\u0103 unul propriu."],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai deschis\u0103."],"Add Block":["Adaug\u0103 bloc"],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa \u201e\/\u201d pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["R\u0103sfoie\u0219te biblioteca pentru a afla mai multe despre ce face fiecare bloc."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Sunt disponibile blocuri pentru toate tipurile de con\u021binut: introduci text, subtitluri, imagini, liste, videouri, tabele \u0219i multe altele."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor! Blocurile stau la baza \u00eentregului con\u021binut din editor."],"Content Blocks":["Blocuri de con\u021binut"],"No Preview Available.":["Nicio previzualizare disponibil\u0103."],"Manage All Reusable Blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Reusable":["Reutilizabil"],"blocks\u0004Most Used":["Cele mai folosite"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corecteaz\u0103"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Current":["Actual"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate mai jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate mai sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat mai sus"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat mai jos"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"Very dark gray":["Gri foarte \u00eentunecat"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Very light gray":["Gri foarte deschis"],"Vivid purple":["Violet viu"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 sus"],"Block navigation":["Navigare \u00een blocuri"],"(selected block)":["(bloc selectat)"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Full Width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide Width":["L\u0103\u021bime mare"],"Align Right":["Aliniere dreapta"],"Align Center":["Aliniere la centru"],"Align Left":["Aliniere st\u00e2nga"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"Align Text Right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align Text Center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align Text Left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"%d result found.":["Un rezultat g\u0103sit.","%d rezultate g\u0103site.","%d de rezultate g\u0103site."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103-l pentru a c\u0103uta"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Media":["Media"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"No blocks found.":["Niciun bloc g\u0103sit."],"Preview":["Previzualizare"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Large":["Mare"],"Medium":["Mediu"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"URL":["URL"],"Link selected.":["Leg\u0103tur\u0103 selectat\u0103."],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Image":["Imagine"],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tur\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}