{"translation-revision-date":"2020-03-13 15:55:53+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"All":["Toate"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to Newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to Oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Item removed.":["Element \u00eenl\u0103turat."],"Item added.":["Element ad\u0103ugat."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Font Size":["Dimensiune font"],"Custom":["Personalizat"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Vertical Pos.":["Pozi\u021bie vertical\u0103"],"Horizontal Pos.":["Pozi\u021bie orizontal\u0103"],"Calendar Help":["Ajutor pentru calendar"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Mergi la prima sau la ultima zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii."],"Home\/End":["Prima\/ultima"],"Home and End":["Prima \u0219i ultima"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (PgUp) sau \u00eenainte (PgDn) cu o lun\u0103."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Pagin\u0103 \u00eenainte \u0219i pagin\u0103 \u00eenapoi"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (\u00een sus) \u0219i \u00eenainte (\u00een jos) cu o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103."],"Up and Down Arrows":["S\u0103ge\u021bi sus \u0219i jos"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (st\u00e2nga) \u0219i \u00eenainte (dreapta) cu o zi."],"Left and Right Arrows":["S\u0103ge\u021bi st\u00e2nga \u0219i dreapta"],"Select the date in focus.":["Selecteaz\u0103 data dorit\u0103."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigare cu o tastatur\u0103"],"Click the desired day to select it.":["D\u0103 clic pe ziua dorit\u0103 pentru a o selecta."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["D\u0103 clic pe s\u0103geata dreapta sau st\u00e2nga pentru a selecta luni anterioare sau urm\u0103toare."],"Click to Select":["D\u0103 clic pentru a selecta"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Ore"],"Custom Color":["Culoare personalizat\u0103"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Custom color picker":["Selector de culori personalizate"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Folose\u0219te tastele s\u0103ge\u021bi pentru a modifica culoarea de baz\u0103. Mut\u0103 \u00een sus pentru culori mai deschise, \u00een jos pentru culori mai \u00eenchise, la st\u00e2nga pentru a reduce satura\u021bia \u0219i la dreapta pentru a cre\u0219te satura\u021bia."],"Choose a shade":["Alege o umbr\u0103"],"Change color format":["Modific\u0103 formatul de culoare"],"Color value in HSL":["Valori de culoare \u00een HSL"],"Color value in RGB":["Valori de culoare \u00een RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valori de culoare \u00een hexazecimal"],"Hex color mode active":["Modul Hex color este activ"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modul nuan\u021b\u0103\/satura\u021bie\/luminozitate este activ"],"RGB mode active":["Modul RGB este activ"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mut\u0103 cu s\u0103geata st\u00e2nga sau dreapta pentru a modifica nuan\u021ba."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valoarea nuan\u021bei m\u0103surat\u0103 \u00een grade pe cercul de culoare, de la 0 la 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valoarea alfa, de la 0 (transparent) la 1 (complet opac)."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Time":["Timp"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["decembrie"],"November":["noiembrie"],"October":["octombrie"],"September":["septembrie"],"August":["august"],"July":["iulie"],"June":["iunie"],"May":["mai"],"April":["aprilie"],"March":["martie"],"February":["februarie"],"January":["ianuarie"],"Year":["An"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Drop files to upload":["Plaseaz\u0103 fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"Clear":["\u0218terge"],"Close":["\u00cenchide"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}