{"translation-revision-date":"2020-03-13 15:55:53+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Classic":["Clasic"],"Insert Media":["Insereaz\u0103 Media"],"button to expand options\u0004More":["Mai multe"],"Taxonomy":["Clasificare"],"Tag Cloud Settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Edit video":["Editeaz\u0103 videoul"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"poetry":["poezie"],"    With the dragon-fly on the river.":["    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"And breaking the golden lilies afloat":["\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["V\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap"],"Spreading ruin and scattering ban,":["R\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,"],"    Down in the reeds by the river?":["    \u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"Verse":["Vers"],"Write\u2026":["Scrie..."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Stripes":["Dungi"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzicieni de jazz"],"Version":["Versiune"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table Settings":["Set\u0103ri tabel"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul "],"Row Count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column Count":["Num\u0103r de coloane"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Table":["Tabel"],"Delete Column":["\u0218terge coloana"],"Add Column After":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Add Column Before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete Row":["\u0218terge r\u00e2nd"],"Add Row After":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Add Row Before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Align Column Right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align Column Center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align Column Left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlu..."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime \u00een pixeli"],"Spacer Settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Dots":["Puncte"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"Separator":["Separator"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"section":["sec\u021biune"],"row":["r\u00e2nd"],"wrapper":["\u00eenvelitoare"],"container":["container"],"A block that groups other blocks.":["Un bloc care grupeaz\u0103 alte blocuri."],"Group":["Grup"],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS Settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 con\u021binut \u0219i salveaz\u0103-l pentru a fi refolosit, de tine \u0219i de ceilal\u021bi contributori, pe tot situl. Actualizeaz\u0103 blocul, iar modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este folosit."],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau nu este disponibil."],"Reusable Block: %s":["Bloc reutilizabil: %s"],"Name:":["Nume:"],"Solid Color":["Culoare dens\u0103"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Main Color":["Culoare principal\u0103"],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["\u00cen jurul lui este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se mi\u0219c\u0103 \u00eencet c\u0103tre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 \u00een cadru cu un timbru po\u0219tal, apar alte forme;"],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Fereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"Preformatted":["Preformatat"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"block name\u0004More":["Mai multe"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Unrecognized Block":["Bloc nerecunoscut"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"List":["List\u0103"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Outdent list item":["Elemente de list\u0103 f\u0103r\u0103 indentare"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Reverse List Numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start Value":["Valoare de pornire"],"Ordered List Settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"recent posts":["articole recente"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Sorting and Filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Post Meta Settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Post Content":["Con\u021binut articol"],"Post Content Settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"recent comments":["comentarii recente"],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Number of Comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display Excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display Date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display Avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest Comments Settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Media & Text Settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Edit file":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u00cenglobeaz\u0103 videouri, imagini, twituri, fi\u0219iere audio \u0219i alt con\u021binut din surse externe."],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"%s URL":["URL %s"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat de la %s"],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrul\u0103 de z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Cover":["Copert\u0103"],"Background Opacity":["Opacitate fundal"],"Overlay Color":["Suprapune culoare"],"Overlay":["Suprapune"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Focal Point Picker":["Selector punct de focalizare"],"Fixed Background":["Fundal fix"],"Media Settings":["Set\u0103ri media"],"Edit media":["Editeaz\u0103 media"],"Minimum height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103, \u00een pixeli"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Column":["Coloan\u0103"],"Percentage width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Column Settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc mai mare"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType (nume, set\u0103ri);"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ con\u021binutul sau aspectul unei pagini."],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ c\u00e2nd sunt scrise \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bi de markup care,"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Write code\u2026":["Scrie cod..."],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Show Hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Categories Settings":["Set\u0103ri categorii"],"archive":["arhiv\u0103"],"posts":["articole"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton."],"Button":["Buton"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Border Radius":["Raz\u0103 chenar"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Auto":["Automat"],"Audio Settings":["Set\u0103ri audio"],"Edit audio":["Editeaz\u0103 audio"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a fi\u0219ierelor audio poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Show Post Counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as Dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Archives Settings":["Set\u0103ri arhive"],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d \u00een galerie"],"Crop Images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"block style\u0004Large":["Mare"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"cite":["citeaz\u0103"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Write quote\u2026":["Scrie citat..."],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"subtitle":["subtitlu"],"title":["titlu"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Heading":["Titlu"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"Level":["Nivel"],"Heading Settings":["Set\u0103ri titlu"],"Heading %d":["Titlu %d"],"block style\u0004Circle Mask":["Cerc Masc\u0103"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Write caption\u2026":["Scrie text asociat..."],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Image Dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Alt Text (Alternative Text)":["Text alternativ"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Open in New Tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"You are now editing the image in the image block.":["Acum editezi imaginea \u00een blocul imagini."],"You are now viewing the image in the image block.":["Acum vizualizezi imaginea \u00een blocul imagini."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Text Color":["Culoare text"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Drop Cap":["Letrin\u0103"],"Text Settings":["Set\u0103ri text"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"File":["Fi\u0219ier"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Quote":["Citat"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Color":["Culoare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Remove link":["\u00cenl\u0103turare leg\u0103tur\u0103"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Paragraph":["Paragraf"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imagine poster"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."],"Preview":["Previzualizare"],"Poster Image":["Imagine poster"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Columns":["Coloane"],"Gallery Settings":["Set\u0103ri galerie"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"Video":["Video"],"Calendar":["Calendar"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"Loop":["Bucl\u0103"],"Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galerie"],"RSS":["RSS"],"Link Rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"URL":["URL"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Tag Cloud":["Nor de etichete"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Archives":["Arhive"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Categories":["Categorii"],"Default":["Implicit"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"None":["Nespecificat"],"Image":["Imagine"],"Code":["Cod"],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Search":["Caut\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}